石門 係咪好難泊車？

請問想平日下午日泊，有冇停車場車推介？

見佢係抄牌最多的地點，係咪根本唔夠車位？

其實只係貴
安麗街近大涌橋路嗰邊有爛地, 不過爛地收正常商場既時租價咁解

酒店隔離有個爛地

如果泊車，食個飯，泊街可以？

成日抄牌

起兩棟商場又唔夠時租。支那億京又係唔用腦

個個泊商場條街又塞死哂

而家石門商場停車場都開左
但唔知多唔多位
好似大埔虛條寶鄉邨咁
多一職車場都係唔夠啲車泊
平日朝早都等餐死

多一層

泊嗰塊地係咪要留匙？
搭巴士經過見到好似泊到前後疊埋一齊咁嘅？

係, 留匙場
爛地留匙係咪好似好唔安全呢

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

$

去過一次果邊食飯 on9 地方黎 停車場細到豆潤咁
焗人泊街

油站隔離有爛地 平

商場戈啲貴過旺角 33蚊定35蚊一粒鐘 傻撚左

去過兩次食飯 兩次都差少少抄中
真係抄得好密
好在走得切
泊街真心搏唔過
真係唔好因小失大

留名

泊街夜晚食飯

個爛地日泊130,夜泊70

石門商場有月租?

個商場成陣大陸味
見到都唔開胃

好撚易中架，唔好制呀

每小時17/hr

早兩門去左泊石門，中午時份
先去石門商場，去到滿哂
個阿姐話預排一粒鐘

兜去工業區度度都3x 粒鐘
最後泊左匯貿，23蚊粒鐘但得好少時鐘位
但錫Q哥哥都係指你有空位就9泊